[2018 LKK早日康復 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [245]

不如咁講 唔講後面 今場靜係睇前面班人 有邊個可以係鏝利阿車長期拎到正選 由此可見上手留落黎既人質素係唔夠 我唔係想怨要買人 不過反映到哩3場和唔係偶然